/* Korean */
"Default Search Engine" = "기본 검색 엔진";
"Bookmarks" = "북마크";
"No bookmarks added yet." = "아직 추가된 북마크가 없습니다.";
"You can use /web command to search your bookmarks quickly." = "/web 명령을 사용하여 북마크를 빠르게 검색할 수 있습니다.";
"Add New Bookmark" = "새 북마크 추가";
"Title" = "제목";
"URL" = "URL";
"Cancel" = "취소";
"Add" = "추가";
"Web Search" = "웹 검색";
"File Search" = "파일 검색";
"General" = "일반";
"IAP" = "인앱 구매";
"Contact Us" = "문의하기";
"Rate Us" = "평가하기";
"File Search Scopes" = "파일 검색 범위";
"Add folders to include in file search results (use /files command)." = "파일 검색 결과에 포함할 폴더를 추가하십시오 (/files 명령 사용).";
"No Search Scopes" = "검색 범위 없음";
"Add folders to start searching files." = "폴더를 추가하여 파일 검색을 시작하십시오.";
"Add Folder" = "폴더 추가";
"Reset to Defaults" = "기본값으로 재설정";
"Search Web for '%@'" = "웹에서 '%@' 검색";
"Using %@" = "%@ 사용";

"Search apps..." = "앱 검색...";
"Search or type / for commands…" = "검색 또는 명령을 위해 / 입력...";
"No matching apps" = "일치하는 앱 없음";
"Type to search files" = "입력하여 파일 검색";
"No matching commands" = "일치하는 명령 없음";
"No results" = "결과 없음";
"Type / to see available commands" = "사용 가능한 명령을 보려면 / 입력";
"Try different keywords or type / for commands" = "다른 키워드를 시도하거나 명령을 위해 / 입력";
"Show all apps" = "모든 앱 보기";
"Search files" = "파일 검색";
"Web search & bookmarks" = "웹 검색 및 북마크";
"Open Settings" = "설정 열기";
"Quit OneStep" = "OneStep 종료";

"Open Search Bar:" = "검색 창 열기:";
"Shortcuts" = "단축키";
"Show Dock Icon" = "Dock 아이콘 표시";
"Show Menu Bar Icon" = "메뉴 막대 아이콘 표시";
"Appearance" = "모양";

"Enhanced Search" = "향상된 검색";
"Search deeper into your system." = "시스템을 더 깊이 검색합니다.";
"Advanced Commands" = "고급 명령";
"Execute system commands directly." = "시스템 명령을 직접 실행합니다.";
"Priority Support" = "우선 지원";
"Get priority support for any issues." = "문제 발생 시 우선 지원을 받으세요.";
"More Features Coming Soon" = "더 많은 기능 출시 예정";
"Stay tuned for more exciting features." = "더 흥미로운 기능을 기대해 주세요.";

"Import from HTML" = "HTML에서 가져오기";
"Export to HTML" = "HTML로 내보내기";
"Reset to Default Bookmarks" = "기본 북마크로 재설정";
"Reset to Default?" = "기본값으로 재설정하시겠습니까?";
"Reset" = "재설정";
"This will replace all current bookmarks with the default list." = "현재 모든 북마크가 기본 목록으로 대체됩니다.";
"Clear All Bookmarks" = "모든 북마크 지우기";
"Are you sure you want to clear all bookmarks?" = "모든 북마크를 지우시겠습니까?";
"Clear All" = "모두 지우기";
"This action cannot be undone." = "이 작업은 취소할 수 없습니다.";
"How to export bookmarks" = "북마크 내보내기 방법";
"Export Bookmarks Guide" = "북마크 내보내기 가이드";
"Follow these steps to export your bookmarks as an HTML file, then import it here." = "다음 단계에 따라 북마크를 HTML 파일로 내보낸 다음 여기에서 가져오십시오.";
"File > Export Bookmarks..." = "파일 > 북마크 내보내기...";
"Save the HTML file" = "HTML 파일 저장";
"⋮ Menu > Bookmarks > Bookmark Manager" = "⋮ 메뉴 > 북마크 > 북마크 관리자";
"⋮ Menu (top right) > Export bookmarks" = "⋮ 메뉴 (오른쪽 상단) > 북마크 내보내기";
"Favorites (⭐️) > More options (…)" = "즐겨찾기 (⭐️) > 기타 옵션 (…)";
"Export favorites" = "즐겨찾기 내보내기";
"Bookmarks > Manage Bookmarks" = "북마크 > 북마크 관리";
"Import and Backup > Export Bookmarks to HTML..." = "가져오기 및 백업 > 북마크를 HTML로 내보내기...";

"Add Search Scope" = "검색 범위 추가";

"Features" = "기능";
"terms and privacy" = "약관 및 개인정보 처리방침";
"Upgrade to" = "업그레이드";
"Thanks for going Pro" = "구독해 주셔서 감사합니다";
"Restore" = "구매 복원";
"Most Popular" = "가장 인기";
"Active" = "활성";
"%d-Day Trial" = "%d일 체험";
"Forever Pro" = "평생 프로";

"File Search" = "파일 검색";
"Web Search" = "웹 검색";
"General" = "일반";
"Upgrade to Pro" = "Pro로 업그레이드";
"Redemption" = "사용";
"Contact" = "문의하기";
"Rate" = "평가하기";
"Enhanced Search" = "향상된 검색";
"Search deeper into your system." = "시스템을 더 깊이 검색합니다.";
"Advanced Commands" = "고급 명령";
"Execute system commands directly." = "시스템 명령을 직접 실행합니다.";
"Priority Support" = "우선 지원";
"Get priority support for any issues." = "모든 문제에 대해 우선 지원을 받으세요.";
"Monthly" = "월간";
"Yearly" = "연간";
"Lifetime" = "평생";
"Redirecting to App Store..." = "App Store로 이동 중...";
"Settings..." = "설정...";

"More Apps" = "더 많은 앱";
"Retry" = "재시도";
"No apps available" = "사용 가능한 앱 없음";
"PRO" = "PRO";
